Title: Due notiziole
Date: 2005-04-25
Category: altro
Slug: due-notiziole
Author: Karim N Gorjux
Summary: In cucina tutto bene, sono riuscito a cucinare il pollo alle verdure e gli spaghetti alla matriciana, la cavia in questione ha gradito il tutto ( e' ancora viva :-D )

In cucina tutto bene, sono riuscito a cucinare il *pollo alle verdure* e gli *spaghetti alla matriciana*, la cavia in questione ha gradito il tutto ( e' ancora viva :-D )

 Come potete notare sto *giocando* con il banner perche' piano piano imparo ad usare [gimp](http://www.gimp.org) andando contro tutta la mia ostilita' radicata nell'usare i pennelli. Ci provo e qualche risultato comincio gia' vederlo.


 Vorrei salutare mia Zia qui dato che mi legge quasi quotidianamente. Tutto bene, appena *imparo* metto anche un buon sistema per caricare le foto cosi' ti togli tutte le curiosita'. Un bacio :-*

